
**1 Куплет**

|| Припев как вступление!||
|| Тут про паскудин московских, и тут девке поскудный голос добавить нужно! ||
|| (-) для девке ||
|| один к одному без паузы||

```
Она боится что у нее отломится...
- Мамины дети боятcя знакомиться
Берешь за "жопку" и тащишь прицепы...
- Мамины дети боятся ходить на концерты
Мамины дети боятся общения и боятся предложений...
- У маминых детей отсутствует воображение...
Мамины дети с трудом переносят свое положение...
- При отсутствии воображения...
Боятся звонить, мусоля в вотцапе переписку!
Так действуют московские тигрицы и анфиски!...
---|| Вторую часть первого на желание || —-
- "Не чем не удивил"...
Не прыгнул с крыши...
Ох эти московские серые мыши...
Треснул шифер, видны кусочки черепицы.
- "Сидим в офисах наращиваем ягодицы"
Отказалась от похода в театр...
||Дуру ещё добавить, с удивлённым голосом||
- "А ещё я хочу бульбулятор!"
---
Приземлённые желания...
И тут реально воспоминания.
- "Дача, квартира, машина, вкусно поесть!"
Просто я смеюсь, это не похоже на месть!
- Ну как есть!
```
|| Остановка метро! ||
|| В спецэффектов поезда добавить, что ли ||

**2 Куплет**

```
Наслаждаясь красивым взглядом, читая ее книгу души...
- Ну тогда хотя бы мой номер запиши...
Когда смотришь на нее и узнаешь в ней себя.
Ну как ей сказать...
- я влюбился в тебя!
(переигровока неловкого молчания )
- Стоп, не спугни...
Она по-любому устала от такой фигни!
(Тут немного ускорить, от диалога к чиске)
Когда даже ароматы совпадают...
На её губах... Нотки тают!
Когда все... Все читается во взгляде...
А она в пятницу при деловом наряде...
Когда расставшись не можешь забыть ее руку...
А мы оба старались обходить тупики...
Когда к цели движется... совершено необыкновенная...
Как не старалась утаить, вдруг стала откровенная...
Когда узнаешь со спины,... чистый свет её ауры...
Меркнут вокруг московские животные и "рабыни Изауры"...
Рушатся воздушные стены, непреодолимые преграды...
И даже ее признательный взгляд, теперь как награда...
Когда слова в диалоге дополняют друг друга...
Речь без натуги... И ты в человека замечаешь друга...
И не сразила ее моя улыбка, и моя жалкая первая попытка!
Но попытка не пытка! От избытка сладкого напитка,
Бьёт через край адреналин и эндорфин, взрывоопасная смесь...
Но я весь тут... И я "весь" здесь!
Не убежала идёт в ногу...
Не выскочила вперёд не отстала...
Встреча была приятной... ... ...
Сложный день оказался невероятным, в начале
Сижу на работе вспоминаю, в скучном квартале...
Я застрял в секундах мгновения встречи...
Я устал от московских глупышек и осечек...
(переигровока неловкого молчания, к диалогу)
Остановка, я выхожу
- И я! ||тут нотку секса добавить||
Так нам по пути...
- Пусть клонируются эти строки в сети!
```
